<resources>
    <string name="app_name">Sing LPH</string>
    <string name="love_peace_harmony_messenger">Love Peace Harmony Messenger</string>

    <!--Naveen Account-->
    <!--<string name="facebook_app_id">1600162746712906</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb1600162746712906</string>-->


    <!--Eric Jerome Account-->
    <string name="facebook_app_id">266698898791482</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb372387683172262</string>

    <string name="default_time_template">HH:MM</string>

    <!--Navigation-->
    <string name="listen">Écouter</string>
    <string name="about">À Propos De</string>
    <string name="news">Actualités</string>
    <string name="logout">Déconnexion</string>
    <string name="logout_confirmation">Êtes-vous sûr de vouloir vous déconnecter ?</string>

    <!--User Controller-->
    <string name="delete_account">Supprimer le compte</string>
    <string name="are_you_sure_warning">Êtes-vous sûr de vouloir supprimer votre compte ? Cette action est irréversible.</string>
    <string name="success">Succès.</string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="no">Non</string>
    <string name="failed_to_delete_user_data">Échec de la suppression des données utilisateur: </string>
    <string name="failed_to_delete_account">Échec de la suppression du compte: </string>

    <!--Chant Now Controller-->
    <string name="chanting_for_world_peace">Chanter pour la paix dans le monde</string>
    <string name="chant_now">Écouter</string>
    <string name="reminders">Rappels</string>
    <string name="milestones">Objectifs</string>
    <string name="now_playing">En Lecture</string>
    <string name="shuffle_turned_on">Lecture Aléatoire Activée</string>
    <string name="shuffle_turned_off">Lecture Aléatoire Désactivée</string>
    <string name="repeat_turned_on">Répétition Activée</string>
    <string name="repeat_turned_off">Répétition Désactivée</string>
    <string name="love_peace_harmony_in_many_languages">Chanson Amour Paix Harmonie</string>
    <string name="expressions_of_love_peace_harmony">Expressions d\'Amour Paix Harmonie</string>
    <string name="set_reminders_to_chant">Configurer des rappels pour chanter</string>
    <string name="chant_any_time">Chanter à tout moment</string>
    <string name="view_your_milestones">Voir vos objectifs</string>
    <string name="turn_on_off_chants">Activer / désactiver les chants</string>
    <string name="everyday">Tous les jours</string>
    <string name="off">Désactivé</string>
    <string name="sun">Dim</string>
    <string name="mon">Lun</string>
    <string name="tue">Mar</string>
    <string name="wed">Mer</string>
    <string name="thu">Jeu</string>
    <string name="fri">Ven</string>
    <string name="sat">Sam</string>
    <string name="use_the_switches_to_customize_your_chant">Utilisez les interrupteurs pour personnaliser votre liste de lecture de chants.</string>
    <string name="now_playing_colon">En lecture :</string>
    <string name="mandarin_soul_language_and_english">Mandarin, Langage de l\'Âme et Anglais</string>
    <string name="instrumental">Instrumental</string>
    <string name="hindi">Hindi</string>
    <string name="hindi_soul_language_english">Hindi, Langage de l\'Âme, Anglais</string>
    <string name="spanish">Espagnol</string>
    <string name="mandarin_english_german">Mandarin, Anglais, Allemand</string>
    <string name="french">Français</string>
    <string name="french_and_creole">Français &amp; Créole</string>
    <string name="aloha_maluhai_lokahi">Aloha, Maluhai, Lokahi (LPH en Hawaïen)</string>
    <string name="lu_la_li_version_english_hawaiian">Version Lu La Li, Anglais et Hawaïen</string>
    <string name="love_peace_harmony_in_english">Love Peace Harmony en Anglais</string>

    <!--Chant Reminder Screen-->
    <string name="no_reminder_added">Aucun Rappel Ajouté</string>
    <string name="repeat_off">Répéter - Désactivé</string>
    <string name="repeats">Répétitions</string>
    <string name="alarm_already_added_for_this_item">Alarme déjà ajoutée pour cet horaire !</string>
    <string name="repeat">Répéter</string>
    <string name="default_">Par Défaut</string>
    <string name="edit_reminder">Modifier le Rappel</string>
    <string name="sound">Son</string>
    <string name="do_you_want_to_delete_the_alarm">Voulez-vous supprimer l\'alarme ?</string>
    <string name="maximum_number_of_reminders_reached">Nombre maximum de rappels atteint</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="save">Sauvegarder</string>
    <string name="done">Fait</string>
    <string name="ok">D\'accord</string>
    <string name="delete_reminder">Supprimer le rappel</string>
    <string name="select_repeat">Sélectionner Répéter</string>
    <string name="alert">Alerte</string>
    <string name="on">Activé</string>
    <string name="sunday">Dimanche</string>
    <string name="monday">Lundi</string>
    <string name="tuesday">Mardi</string>
    <string name="wednesday">Mercredi</string>
    <string name="thursday">Jeudi</string>
    <string name="friday">Vendredi</string>
    <string name="saturday">Samedi</string>

    <!--Milestones Screen-->
    <string name="you_have_chanted_for_a_total_of">Vous avez chanté pour un total de</string>
    <string name="erase_milestones">Effacer les Objectifs</string>
    <string name="do_you_want_to_reset_all_your_milestones">Voulez-vous réinitialiser tous vos objectifs ?</string>
    <string name="milestone_data_deleted">Données des objectifs supprimées</string>
    <string name="days_straight">Jours d\'affilée</string>
    <string name="days">Jours</string>
    <string name="longest_streak">Plus longue série:</string>

    <!--Login / Signup Screen-->
    <string name="connect_with_google">Se connecter avec Google</string>
    <string name="connect_with_facebook">Se connecter avec Facebook</string>
    <string name="login">Connexion</string>
    <string name="do_not_have_an_account_sign_up">S\'inscrire</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="password">Mot de passe</string>
    <string name="confirm_password">Confirmer le mot de passe</string>
    <string name="email_password_cant_be_empty">L\'email/le mot de passe ne peut pas être vide</string>
    <string name="please_check_your_internet_connection">Veuillez vérifier votre connexion Internet</string>
    <string name="create_an_account">Créer un compte</string>
    <string name="back">Retour</string>
    <string name="submit">Soumettre</string>
    <string name="an_email_to_reset_your_password_has_been_sent">Un e-mail pour réinitialiser votre mot de passe a été envoyé.</string>
    <string name="email_sent">E-mail envoyé</string>
    <string name="please_provide_valid_email">Veuillez fournir un e-mail valide.</string>
    <string name="or_connect_using">Ou connectez-vous avec</string>
    <string name="reset_password">Réinitialiser le mot de passe</string>

    <!--Constants-->
    <string name="tap_anywhere_to_continue">Tapez n\'importe où pour continuer</string>
    <string name="something_went_wrong_please_try_again">Un problème est survenu, veuillez réessayer</string>
    <string name="please_enter_your_name">Veuillez entrer votre nom</string>
    <string name="invalid_email_address">Adresse email invalide</string>
    <string name="please_enter_your_password">Veuillez entrer votre mot de passe</string>
    <string name="password_needs_to_be_at_least_6_characters">Le mot de passe doit contenir au moins 6 caractères</string>
    <string name="please_enter_confirmation_password">Veuillez entrer le mot de passe de confirmation</string>
    <string name="passwords_do_not_match">Les mots de passe ne correspondent pas</string>
    <string name="its_time_to_chant">Il est temps de chanter !!!</string>
    <string name="please_enable_your_song_and_play">Veuillez activer votre chanson et lire</string>
    <string name="no_previous_song">Pas de chanson précédente</string>
    <string name="no_next_song">Pas de chanson suivante</string>

    <!--About Controller-->
    <string name="the_song">La Chanson</string>
    <string name="the_movement">Le Mouvement</string>
    <string name="master_sha">Master Sha</string>
    <string name="visit_our_website">Visitez notre site web</string>
    <string name="donate_now">Faites un don maintenant</string>

    <!--Not localized-->
    <string name="no_data">Aucune donnée disponible.</string>
    <string name="love_peace_harmony">Amour Paix Harmonie</string>
    <string name="heal_and_transform_the_world">Guérir et Transformer le Monde</string>

    <string name="about_master_sha_content">Dr. et Master Zhi Gang Sha, auteur bestseller du New York Times à 11 reprises avec 21 livres écrits sur la médecine alternative, est un pionnier de la spiritualité moderne. En tant que médecin formé en médecine occidentale, médecine traditionnelle chinoise et acupuncture, Master Sha est le créateur de Soul Mind Body Medicine.\n\nEn tant que fondateur de l\'Institute of Soul Healing and Enlightenment et de la Love Peace Harmony Foundation, Master Sha a été honoré en 2006 avec le prestigieux Prix Martin Luther King, Jr. Commemorative Commission Award pour ses efforts humanitaires. En 2014, Master Sha a été reconnu par les villes de Maui et Honolulu à Hawaii pour son service compatissant pour promouvoir l\'amour, la paix et l\'harmonie dans le monde entier. Master Sha a été invité en 2015 à être l\'un des signataires fondateurs de la Déclaration de Fuji, dont la mission est de créer une paix durable sur Terre. Master Sha est membre du Rotary E-Club of World Peace et signataire fondateur de la Déclaration des Entreprises Conscientes, qui vise à définir une nouvelle norme pour les entreprises au 21ème siècle. En 2016, Master Sha a reçu une reconnaissance du Comté de Los Angeles pour ses efforts humanitaires tant locaux que mondiaux.\n\nEn tant que grand maître de nombreuses disciplines anciennes, incluant le qigong, le tai chi, le kung fu, le feng shui et le I Ching, Master Sha a été nommé Maître de Qigong de l\'Année au Cinquième Congrès Mondial sur le Qigong.</string>

    <string name="about_movement_content">Love Peace Harmony Foundation a été fondée en 2006 et officiellement enregistrée aux États-Unis comme organisation à but non lucratif en 2008. La mission de la Fondation est de servir toute l\'humanité et de rendre les autres plus heureux et plus sains. L\'objectif est d\'élever la conscience de l\'humanité en chantant Love, Peace and Harmony pour élever la fréquence et la vibration de la Terre Mère. Au niveau pratique, la Fondation initie et s\'associe avec d\'autres organisations alignées et à but non lucratif pour offrir assistance et soutien sur de nombreux efforts humanitaires locaux et mondiaux.\n\nCertains des projets actuels vont de \"Peaceful Moms Healthy Babies\" à Vancouver, des concerts musicaux à Toronto pour collecter des fonds pour des organisations locales à but non lucratif ; méditation, chant et réduction du stress pour les vétérans avec PTSD et les anciens vétérans incarcérés à Hawaii, États-Unis ; méditation et chant pour adultes, enfants et enfants mentalement et physiquement handicapés à Mumbai, Bangalore et New Delhi, Inde ; célébration de la Journée Internationale de la Paix à Sydney et chant pour le bien-être des animaux à Sydney, Australie pour n\'en nommer que quelques-uns.\n\nLa Fondation s\'est également associée avec d\'autres organisations à but non lucratif pour aider à rendre les autres plus heureux et plus sains dans plusieurs pays. Plus récemment, nous avons soutenu le travail humanitaire de WandAid au Népal pour fournir aux familles les ressources pour pouvoir reconstruire leurs vies après les tremblements de terre dans ce pays. Un autre partenaire dans le projet était la Fondation Roddick.\n\nLa Fondation a un programme pilote de sensibilisation avec le Bhoutan pour les pays en développement et les endroits éloignés. Ce programme travaille avec les enfants et les familles dans les villages isolés pour soutenir leur accès à l\'éducation, aux soins de santé et à une nutrition appropriée. La Fondation enseignera aux villageois locaux comment ils peuvent utiliser les Techniques des Quatre Pouvoirs de Master Sha et le chant pour aider les gens à maintenir la santé et le bonheur. Nous apporterons également des micronutriments essentiels de notre partenaire à but non lucratif, Vitamin Angels, pour aider les enfants malnutris, les femmes enceintes et les mères allaitantes à maintenir la santé et la vitalité.\n\nLove Peace Harmony Foundation grandit et nous avons hâte de collaborer avec plus de personnes, d\'organisations et de pays pour être heureux et en bonne santé. Nous attendons avec impatience votre soutien et votre collaboration.\n\nAddendum : La Chanson Divine de l\'Âme Love, Peace and Harmony a été créditée de nombreuses expériences profondément transformatrices par les personnes qui l\'ont vécue, réduisant les taux de criminalité, les incidents d\'abus physiques, et améliorant la santé des femmes dans les foyers à faibles revenus à Mumbai, ainsi qu\'augmentant l\'intelligence et les performances scolaires des enfants. Chanter Love, Peace and Harmony pour les enfants dans les bidonvilles de Mumbai (Dharavi, le plus grand bidonville d\'Asie) a également résulté en un plus grand équilibre émotionnel, bonheur et autres bénéfices émotionnels. Beaucoup de ces résultats remarquables sont en cours de documentation maintenant et un corpus croissant d\'informations substantielles est rassemblé pour que les bénéfices de cette chanson se répandent encore plus largement.</string>

    <string name="about_song_content">Rejoignez 1,5 milliard de personnes pour chanter Love, Peace and Harmony d\'ici 2020.\n\nQuand de nombreuses personnes joignent leurs cœurs et leurs âmes ensemble pour chanter et méditer, cela crée automatiquement un champ puissant. Nous devenons ce que nous chantons, donc pendant que nous chantons pour créer l\'amour, la paix et l\'harmonie dans le monde, chacun de nous transforme le message que nous portons en nous.\n\nLove, Peace and Harmony, une chanson reçue par le Dr. et Master Sha du Divin, porte la haute fréquence et vibration d\'amour, de pardon, de compassion et de lumière. Votre corps résonne naturellement avec cette fréquence élevée, et répond en activant l\'amour, la paix et l\'harmonie dans tout votre être.\n\nD\'ici 2020, nous espérons inspirer 1,5 milliard de personnes à chanter Love, Peace and Harmony pendant 15 minutes chaque jour. Votre participation est absolument essentielle pour créer l\'amour, la paix et l\'harmonie dans le monde.\n\nEnsemble, nous célébrerons le pouvoir de l\'esprit humain et sa capacité à transcender, transformer et triompher pour créer des miracles. Imaginez un monde où chacun porte le message d\'amour, de paix et d\'harmonie.</string>

    <string name="master_sha_content_1">Dr. et Master Zhi Gang Sha est un guérisseur de renommée mondiale, Grand Maître du Tao, philanthrope, humanitaire et créateur de la Calligraphie du Tao. Il est le fondateur de Soul Mind Body Medicine et un auteur bestseller du New York Times à onze reprises de 24 livres. Médecin en Chine et docteur en médecine traditionnelle chinoise en Chine et au Canada, Master Sha est le fondateur de Tao Academy et Love Peace Harmony Foundation, qui se consacre à aider les familles du monde entier à créer des vies plus heureuses et plus saines.</string>

    <string name="master_sha_content_2">En tant que grand maître de nombreuses disciplines anciennes, incluant le tai chi, le qigong, le kung fu, le feng shui et le I Ching, Master Sha a été nommé Maître de Qigong de l\'Année au Cinquième Congrès Mondial sur le Qigong. En 2006, il a été honoré avec le prestigieux Prix Martin Luther King, Jr. Commemorative Commission Award pour ses efforts humanitaires, et en 2016 Master Sha a reçu des nominations rares et prestigieuses comme Shu Fa Jia (Maître National de Calligraphie Chinoise) et Yan Jiu Yuan (Professeur Chercheur Honorable), les plus hauts titres qu\'un calligraphe chinois peut recevoir, par l\'Académie Ethnique d\'État de la Peinture en Chine.</string>

    <string name="master_sha_content_3">Master Sha a été nommé Membre Honoraire de la Fondation Club de Budapest, une organisation dédiée à résoudre les défis sociaux, politiques, économiques et écologiques du vingt et unième siècle. Se lançant officiellement en 2015, Master Sha a été invité à devenir l\'un des Signataires Fondateurs de la Déclaration de Fuji, dont la mission est de créer une paix durable sur Terre. Master Sha est membre du Rotary E-Club of World Peace et signataire fondateur de la Déclaration des Entreprises Conscientes, qui vise à définir une nouvelle norme pour les entreprises au vingt et unième siècle qui augmentera la prospérité économique tout en guérissant l\'environnement et en améliorant le bien-être de l\'humanité.</string>

    <string name="master_sha_content_4">En 2016, Master Sha a reçu une Reconnaissance du Comté de Los Angeles pour ses efforts humanitaires tant locaux que mondiaux, et une Reconnaissance du Sénat d\'Hawaii comme un humanitaire désintéressé qui célèbre le pouvoir de l\'esprit humain alors qu\'il voyage à travers le monde infatigablement pour créer une Famille Mondiale Amour Paix Harmonie. En 2017, il a reçu le Prix International Tara de Ven. Mae Chee Sansanee Sthirasuta de Sathira-Dhammasathan, pour être une personne qui agit comme un Bodhisattva, faisant du bien pour la société. Il continue à offrir des webcasts gratuits, des téléconférences et des événements qui attirent des spectateurs et auditeurs du monde entier.</string>

    <string name="shuffle">Aléatoire</string>
    <string name="rewind">Rembobiner</string>
    <string name="play">Lire</string>
    <string name="forward">Avancer</string>
    <string name="volume_down">Baisser le Volume</string>
    <string name="volume_up">Augmenter le Volume</string>
    <string name="are_you_sure">Êtes-vous sûr ?</string>
    <string name="erase">Effacer</string>
    <string name="loading">Chargement&#8230;</string>
    <string name="this_cannot_be_undone">Ceci ne peut pas être annulé.</string>
    <string name="enable_storage_permission">Veuillez activer l\'autorisation de stockage dans les paramètres pour cette application</string>
    <string name="repeat_not_possible">La répétition n\'est pas possible. Veuillez activer votre chanson et lire.</string>
    <string name="shuffle_not_possible">L\'aléatoire n\'est pas possible. Veuillez activer votre chanson et lire.</string>
    <string name="get_news_updates_tool_tip">Obtenez les actualités, gérez votre profil et plus ici.</string>
    <string name="reminder_deleted_successfully">Rappel supprimé avec succès !</string>
    <string name="please_select_time">Veuillez sélectionner l\'heure de l\'alarme.</string>
    <string name="once">Une fois</string>

    <!-- Permission related strings -->
    <string name="permission_required">Autorisation Requise</string>
    <string name="storage_permission_explanation">L\'autorisation de stockage est nécessaire pour lire les fichiers audio</string>
    <string name="storage_permission_settings_explanation">Veuillez activer l\'autorisation de stockage dans les Paramètres</string>
    <string name="grant_permission">Accorder l\'Autorisation</string>
    <string name="open_settings">Ouvrir les Paramètres</string>
    <string name="try_again">Réessayer</string>
    <string name="permission_granted">Autorisation accordée</string>

    <!-- Error Messages -->
    <string name="error_email_required">L\'email est requis</string>
    <string name="error_password_required">Le mot de passe est requis</string>
    <string name="error_confirm_password_required">Veuillez confirmer votre mot de passe</string>
    <string name="error_passwords_dont_match">Les mots de passe ne correspondent pas</string>
    <string name="error_email_already_in_use">Cet email est déjà enregistré</string>
    <string name="error_invalid_email">Veuillez entrer une adresse email valide</string>
    <string name="error_invalid_password">Le mot de passe doit contenir au moins 6 caractères</string>
    <string name="error_registration_failed">L\'inscription a échoué. Veuillez réessayer</string>
    <string name="password_reset_email_sent">Un email de réinitialisation de mot de passe a été envoyé à votre adresse email. Veuillez vérifier votre boîte de réception et suivre les instructions pour réinitialiser votre mot de passe.</string>
    <string name="failed_to_send_reset_email">Échec de l\'envoi de l\'email de réinitialisation. Veuillez réessayer.</string>

    <!-- Song Selection Messages -->
    <string name="at_least_one_song_must_be_selected">Au moins une chanson doit être sélectionnée</string>
    <string name="default_song_enabled">La chanson par défaut a été activée</string>

</resources>