<resources>
    <string name="app_name">Sing LPH</string>
    <string name="love_peace_harmony_messenger">Love Peace Harmony Messenger</string>

    <!--Naveen Account-->
    <!--<string name="facebook_app_id">1600162746712906</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb1600162746712906</string>-->


    <!--Eric Jerome Account-->
    <string name="facebook_app_id">266698898791482</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb372387683172262</string>

    <string name="default_time_template">HH:MM</string>

    <!--Navigation-->
    <string name="listen">Escuchar</string>
    <string name="about">Acerca de</string>
    <string name="news">Noticias</string>
    <string name="logout">Cerrar sesión</string>
    <string name="logout_confirmation">¿Está seguro de que desea cerrar sesión?</string>

    <!--User Controller-->
    <string name="delete_account">Eliminar cuenta</string>
    <string name="are_you_sure_warning">¿Está seguro de que desea eliminar su cuenta? Esta acción no se puede deshacer.</string>
    <string name="success">Éxito.</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="failed_to_delete_user_data">Error al eliminar los datos del usuario: </string>
    <string name="failed_to_delete_account">Error al eliminar la cuenta: </string>

    <!--Chant Now Controller-->
    <string name="chanting_for_world_peace">Cantar por la Paz Mundial</string>
    <string name="chant_now">Escuchar</string>
    <string name="reminders">Recordatorios</string>
    <string name="milestones">Hitos</string>
    <string name="now_playing">Reproduciendo ahora</string>
    <string name="shuffle_turned_on">Aleatorio activado</string>
    <string name="shuffle_turned_off">Aleatorio desactivado</string>
    <string name="repeat_turned_on">Repetición activada</string>
    <string name="repeat_turned_off">Repetición desactivada</string>
    <string name="love_peace_harmony_in_many_languages">Canción Amor Paz Armonía</string>
    <string name="expressions_of_love_peace_harmony">Expresiones de Amor Paz Armonía</string>
    <string name="set_reminders_to_chant">Configurar recordatorios para cantar</string>
    <string name="chant_any_time">Cantar en cualquier momento</string>
    <string name="view_your_milestones">Ver tus hitos</string>
    <string name="turn_on_off_chants">Activar / desactivar cánticos</string>
    <string name="everyday">Todos los días</string>
    <string name="off">Apagado</string>
    <string name="sun">Dom</string>
    <string name="mon">Lun</string>
    <string name="tue">Mar</string>
    <string name="wed">Mié</string>
    <string name="thu">Jue</string>
    <string name="fri">Vie</string>
    <string name="sat">Sáb</string>
    <string name="use_the_switches_to_customize_your_chant">Utiliza los interruptores para personalizar tu lista de reproducción de cantos.</string>
    <string name="now_playing_colon">Reproduciendo:</string>
    <string name="mandarin_soul_language_and_english">Mandarín, Lenguaje del Alma e Inglés</string>
    <string name="instrumental">Instrumental</string>
    <string name="hindi">Hindi</string>
    <string name="hindi_soul_language_english">Hindi, Lenguaje del Alma, Inglés</string>
    <string name="spanish">Español</string>
    <string name="mandarin_english_german">Mandarín, Inglés, Alemán</string>
    <string name="french">Francés</string>
    <string name="french_and_creole">Francés &amp; Criollo</string>
    <string name="aloha_maluhai_lokahi">Aloha, Maluhai, Lokahi (LPH en Hawaiano)</string>
    <string name="lu_la_li_version_english_hawaiian">Versión Lu La Li, Inglés y Hawaiano</string>
    <string name="love_peace_harmony_in_english">Love Peace Harmony en Inglés</string>

    <!--Chant Reminder Screen-->
    <string name="no_reminder_added">No se ha añadido ningún recordatorio</string>
    <string name="repeat_off">Repetir - Apagado</string>
    <string name="repeats">Repeticiones</string>
    <string name="alarm_already_added_for_this_item">¡Alarma ya añadida para esta hora!</string>
    <string name="repeat">Repetir</string>
    <string name="default_">Predeterminado</string>
    <string name="edit_reminder">Editar Recordatorio</string>
    <string name="sound">Sonido</string>
    <string name="do_you_want_to_delete_the_alarm">¿Desea eliminar la alarma?</string>
    <string name="maximum_number_of_reminders_reached">Número máximo de recordatorios alcanzado</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="done">Hecho</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="delete_reminder">Borrar recordatorio</string>
    <string name="select_repeat">Seleccionar Repetir</string>
    <string name="alert">Alerta</string>
    <string name="on">Encendido</string>
    <string name="sunday">Domingo</string>
    <string name="monday">Lunes</string>
    <string name="tuesday">Martes</string>
    <string name="wednesday">Miércoles</string>
    <string name="thursday">Jueves</string>
    <string name="friday">Viernes</string>
    <string name="saturday">Sábado</string>

    <!--Milestones Screen-->
    <string name="you_have_chanted_for_a_total_of">Has cantado durante un total de</string>
    <string name="erase_milestones">Borrar hitos</string>
    <string name="do_you_want_to_reset_all_your_milestones">¿Quieres reiniciar todos tus hitos?</string>
    <string name="milestone_data_deleted">Datos de Hitos Eliminados</string>
    <string name="days_straight">días seguidos</string>
    <string name="days">Días</string>
    <string name="longest_streak">Racha más larga:</string>

    <!--Login / Signup Screen-->
    <string name="connect_with_google">Conectar con Google</string>
    <string name="connect_with_facebook">Conectar con Facebook</string>
    <string name="login">Iniciar sesión</string>
    <string name="do_not_have_an_account_sign_up">Registrarse</string>
    <string name="email">Correo electrónico</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="confirm_password">Confirmar Contraseña</string>
    <string name="email_password_cant_be_empty">El correo electrónico/contraseña no puede estar vacío</string>
    <string name="please_check_your_internet_connection">Por favor, revisa tu conexión a internet</string>
    <string name="create_an_account">Crear una Cuenta</string>
    <string name="back">Volver</string>
    <string name="submit">Enviar</string>
    <string name="an_email_to_reset_your_password_has_been_sent">Se ha enviado un correo electrónico para restablecer su contraseña.</string>
    <string name="email_sent">Correo Enviado</string>
    <string name="please_provide_valid_email">Por favor, proporcione un correo electrónico válido.</string>
    <string name="or_connect_using">O conéctate usando</string>
    <string name="reset_password">Restablecer la contraseña</string>

    <!--Constants-->
    <string name="tap_anywhere_to_continue">Toca en cualquier lugar para continuar</string>
    <string name="something_went_wrong_please_try_again">Algo salió mal, por favor intenta de nuevo</string>
    <string name="please_enter_your_name">Por favor, ingresa tu nombre</string>
    <string name="invalid_email_address">Dirección de correo electrónico inválida</string>
    <string name="please_enter_your_password">Por favor, ingresa tu contraseña</string>
    <string name="password_needs_to_be_at_least_6_characters">La contraseña debe tener al menos 6 caracteres</string>
    <string name="please_enter_confirmation_password">Por favor, ingresa la contraseña de confirmación</string>
    <string name="passwords_do_not_match">Las contraseñas no coinciden</string>
    <string name="its_time_to_chant">¡Es hora de cantar!</string>
    <string name="please_enable_your_song_and_play">Por favor, activa tu canción y reproduce</string>
    <string name="no_previous_song">No hay canción anterior</string>
    <string name="no_next_song">No hay canción siguiente</string>

    <!--About Controller-->
    <string name="the_song">La Canción</string>
    <string name="the_movement">El Movimiento</string>
    <string name="master_sha">Master Sha</string>
    <string name="visit_our_website">Visita Nuestro Sitio Web</string>
    <string name="donate_now">Dona Ahora</string>

    <!--Not localized-->
    <string name="no_data">No hay datos disponibles.</string>
    <string name="love_peace_harmony">Amor Paz Armonía</string>
    <string name="heal_and_transform_the_world">Sanar y Transformar el Mundo</string>

    <string name="about_master_sha_content">Dr. y Master Zhi Gang Sha, autor bestseller del New York Times en 11 ocasiones con 21 libros escritos sobre medicina alternativa, es un pionero en la espiritualidad moderna. Como médico entrenado en medicina occidental, medicina tradicional china y acupuntura, Master Sha es el creador de Soul Mind Body Medicine.\n\nComo fundador del Institute of Soul Healing and Enlightenment y la Love Peace Harmony Foundation, Master Sha fue honrado en 2006 con el prestigioso Premio Martin Luther King, Jr. Commemorative Commission Award por sus esfuerzos humanitarios. En 2014, Master Sha fue reconocido por las ciudades de Maui y Honolulu en Hawaii por su servicio compasivo para promover amor, paz y armonía en todo el mundo. Master Sha fue invitado en 2015 a ser uno de los signatarios fundadores de la Declaración de Fuji, cuya misión es crear paz duradera en la Tierra. Master Sha es miembro del Rotary E-Club of World Peace y signatario fundador de la Declaración de Negocios Conscientes, que tiene como objetivo definir un nuevo estándar para los negocios en el siglo XXI. En 2016, Master Sha recibió un reconocimiento del Condado de Los Ángeles por sus esfuerzos humanitarios tanto locales como mundiales.\n\nComo gran maestro de muchas disciplinas antiguas, incluyendo qigong, tai chi, kung fu, feng shui y el I Ching, Master Sha fue nombrado Maestro de Qigong del Año en el Quinto Congreso Mundial de Qigong.</string>

    <string name="about_movement_content">Love Peace Harmony Foundation fue fundada en 2006 y registrada formalmente en los EUA como organización sin fines de lucro en 2008. La misión de la Fundación es servir a toda la humanidad y hacer que otros sean más felices y saludables. El objetivo es elevar la conciencia de la humanidad cantando Love, Peace and Harmony para elevar la frecuencia y vibración de la Madre Tierra. A nivel práctico, la Fundación inicia y se asocia con otras organizaciones alineadas y sin fines de lucro para ofrecer asistencia y apoyo en numerosos esfuerzos humanitarios locales y globales.\n\nAlgunos de los proyectos actuales van desde "Peaceful Moms Healthy Babies" en Vancouver, conciertos musicales en Toronto para recaudar fondos para organizaciones sin fines de lucro locales; meditación, canto y reducción del estrés para veteranos con PTSD y veteranos anteriormente encarcelados en Hawaii, EUA; meditación y canto para adultos, niños y niños mental y físicamente discapacitados en Mumbai, Bangalore y Nueva Delhi, India; celebración del Día Internacional de la Paz en Sydney y canto para el bienestar de los animales en Sydney, Australia, por nombrar algunos.\n\nLa Fundación también se ha asociado con otras organizaciones sin fines de lucro para ayudar a hacer que otros sean más felices y saludables en varios países. Más recientemente apoyamos el trabajo humanitario de WandAid en Nepal para proporcionar a las familias los recursos para poder reconstruir sus vidas después de los terremotos en ese país. Otro socio en el proyecto fue la Fundación Roddick.\n\nLa Fundación tiene un programa prototipo de alcance con Bután para países en desarrollo y ubicaciones remotas. Este programa trabaja con niños y familias en aldeas aisladas para apoyar su acceso a educación, atención médica y nutrición adecuada. La Fundación estará enseñando a los aldeanos locales cómo pueden usar las Técnicas de los Cuatro Poderes de Master Sha y el canto para ayudar a las personas a mantener la salud y la felicidad. También estaremos trayendo micronutrientes esenciales de nuestro socio sin fines de lucro, Vitamin Angels, para ayudar a niños desnutridos, mujeres embarazadas y madres lactantes a mantener salud y vitalidad.\n\nLove Peace Harmony Foundation está creciendo y esperamos colaborar con más personas, organizaciones y países para ser felices y saludables. Esperamos su apoyo y colaboración.\n\nAdendum: A la Canción Divina del Alma Love, Peace and Harmony se le han atribuido muchas experiencias profundamente transformadoras por las personas que la han experimentado, reduciendo las tasas de criminalidad, incidencias de abuso físico, y mejorando la salud de mujeres en hogares de bajos ingresos en Mumbai, así como aumentando la inteligencia y el rendimiento escolar de los niños. Cantar Love, Peace and Harmony para niños en los barrios marginales de Mumbai (Dharavi, el barrio marginal más grande de Asia) también resultó en mayor equilibrio emocional, felicidad y otros beneficios emocionales. Muchos de estos resultados notables están siendo documentados ahora y se está recopilando un creciente cuerpo de información sustancial para que los beneficios de esta canción se extiendan aún más.</string>

    <string name="about_song_content">Únete con 1.5 mil millones de personas para cantar Love, Peace and Harmony para 2020.\n\nCuando muchas personas unen corazones y almas para cantar y meditar, esto automáticamente crea un campo poderoso. Nos convertimos en lo que cantamos, así que mientras cantamos para crear amor, paz y armonía mundial, cada uno de nosotros está transformando el mensaje que llevamos dentro.\n\nLove, Peace and Harmony, una canción recibida por el Dr. y Master Sha de lo Divino, lleva la alta frecuencia y vibración de amor, perdón, compasión y luz. Tu cuerpo naturalmente resuena con esta frecuencia elevada, y responde activando amor, paz y armonía en todo tu ser.\n\nPara 2020, esperamos inspirar a 1.5 mil millones de personas a cantar Love, Peace and Harmony durante 15 minutos cada día. Tu participación es absolutamente esencial para crear amor, paz y armonía mundial.\n\nJuntos, celebraremos el poder del espíritu humano y su capacidad de trascender, transformar y triunfar para crear milagros. Imagina un mundo donde todos lleven el mensaje de amor, paz y armonía.</string>

    <string name="master_sha_content_1">Dr. y Master Zhi Gang Sha es un sanador de renombre mundial, Gran Maestro del Tao, filántropo, humanitario y creador de la Caligrafía del Tao. Es el fundador de Soul Mind Body Medicine y un autor bestseller del New York Times en once ocasiones de 24 libros. Doctor en Medicina en China y doctor en medicina tradicional china en China y Canadá, Master Sha es el fundador de Tao Academy y Love Peace Harmony Foundation, que se dedica a ayudar a familias de todo el mundo a crear vidas más felices y saludables.</string>

    <string name="master_sha_content_2">Como gran maestro de muchas disciplinas antiguas, incluyendo tai chi, qigong, kung fu, feng shui y el I Ching, Master Sha fue nombrado Maestro de Qigong del Año en el Quinto Congreso Mundial sobre Qigong. En 2006, fue honrado con el prestigioso Premio Martin Luther King, Jr. Commemorative Commission por sus esfuerzos humanitarios, y en 2016 Master Sha recibió nombramientos raros y prestigiosos como Shu Fa Jia (Maestro Nacional de Caligrafía China) y Yan Jiu Yuan (Profesor Investigador Honorario), los títulos más altos que un calígrafo chino puede recibir, por la Academia Estatal de Pintura Étnica en China.</string>

    <string name="master_sha_content_3">Master Sha fue nombrado Miembro Honorario de la Fundación Club de Budapest, una organización dedicada a resolver los desafíos sociales, políticos, económicos y ecológicos del siglo veintiuno. Lanzado oficialmente en 2015, Master Sha ha sido invitado a convertirse en uno de los Firmantes Fundadores de la Declaración de Fuji, cuya misión es crear una paz duradera en la Tierra. Master Sha es miembro del Rotary E-Club of World Peace y es un firmante fundador de la Declaración de Negocios Conscientes, que tiene como objetivo definir un nuevo estándar para los negocios en el siglo veintiuno que aumentará la prosperidad económica mientras cura el medio ambiente y mejora el bienestar de la humanidad.</string>

    <string name="master_sha_content_4">En 2016, Master Sha recibió un Reconocimiento del Condado de Los Ángeles por sus esfuerzos humanitarios tanto locales como mundiales, y un Reconocimiento del Senado de Hawai como un humanitario desinteresado que celebra el poder del espíritu humano mientras viaja incansablemente por el mundo para crear una Familia Mundial de Amor Paz Armonía. En 2017, recibió el Premio Internacional Tara de Ven. Mae Chee Sansanee Sthirasuta de Sathira-Dhammasathan, por ser una persona que actúa como un Bodhisattva, haciendo el bien para la sociedad. Continúa ofreciendo webcasts gratuitos, teleconferencias y eventos que atraen a espectadores y oyentes de todo el mundo.</string>

    <string name="shuffle">Aleatorio</string>
    <string name="rewind">Retroceder</string>
    <string name="play">Reproducir</string>
    <string name="forward">Avanzar</string>
    <string name="volume_down">Bajar Volumen</string>
    <string name="volume_up">Subir Volumen</string>
    <string name="are_you_sure">¿Estás seguro?</string>
    <string name="erase">Borrar</string>
    <string name="loading">Cargando&#8230;</string>
    <string name="this_cannot_be_undone">Esto no se puede deshacer.</string>
    <string name="enable_storage_permission">Por favor habilita el permiso de almacenamiento en configuración para esta aplicación</string>
    <string name="repeat_not_possible">La repetición no es posible. Por favor habilita tu canción y reproduce.</string>
    <string name="shuffle_not_possible">El aleatorio no es posible. Por favor habilita tu canción y reproduce.</string>
    <string name="get_news_updates_tool_tip">Obtén actualizaciones de noticias, gestiona tu perfil y más aquí.</string>
    <string name="reminder_deleted_successfully">¡Recordatorio eliminado exitosamente!</string>
    <string name="please_select_time">Por favor selecciona la hora de la alarma.</string>
    <string name="once">Una vez</string>

    <!-- Permission related strings -->
    <string name="permission_required">Permiso Requerido</string>
    <string name="storage_permission_explanation">Se necesita permiso de almacenamiento para reproducir archivos de audio</string>
    <string name="storage_permission_settings_explanation">Por favor habilita el permiso de almacenamiento en Configuración</string>
    <string name="grant_permission">Otorgar Permiso</string>
    <string name="open_settings">Abrir Configuración</string>
    <string name="try_again">Intentar de Nuevo</string>
    <string name="permission_granted">Permiso otorgado</string>

    <!-- Error Messages -->
    <string name="error_email_required">El correo electrónico es requerido</string>
    <string name="error_password_required">La contraseña es requerida</string>
    <string name="error_confirm_password_required">Por favor confirma tu contraseña</string>
    <string name="error_passwords_dont_match">Las contraseñas no coinciden</string>
    <string name="error_email_already_in_use">Este correo electrónico ya está registrado</string>
    <string name="error_invalid_email">Por favor ingresa una dirección de correo electrónico válida</string>
    <string name="error_invalid_password">La contraseña debe tener al menos 6 caracteres</string>
    <string name="error_registration_failed">El registro falló. Por favor intenta de nuevo</string>
    <string name="password_reset_email_sent">Se ha enviado un correo electrónico para restablecer contraseña a tu dirección de correo. Por favor revisa tu bandeja de entrada y sigue las instrucciones para restablecer tu contraseña.</string>
    <string name="failed_to_send_reset_email">Error al enviar correo de restablecimiento. Por favor intenta de nuevo.</string>

    <!-- Song Selection Messages -->
    <string name="at_least_one_song_must_be_selected">Al menos una canción debe estar seleccionada</string>
    <string name="default_song_enabled">La canción predeterminada ha sido habilitada</string>

</resources>