<resources>
    <string name="app_name">Sing LPH</string>
    <string name="love_peace_harmony_messenger">Love Peace Harmony Messenger</string>

    <!--Naveen Account-->
    <!--<string name="facebook_app_id">1600162746712906</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb1600162746712906</string>-->


    <!--Eric Jerome Account-->
    <string name="facebook_app_id">266698898791482</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb372387683172262</string>

    <string name="default_time_template">HH:MM</string>

    <!--Navigation-->
    <string name="listen">Hören</string>
    <string name="about">Über</string>
    <string name="news">Neues</string>
    <string name="logout">Abmelden</string>
    <string name="logout_confirmation">Sind Sie sicher, dass Sie sich abmelden möchten?</string>

    <!--User Controller-->
    <string name="delete_account">Konto löschen</string>
    <string name="are_you_sure_warning">Sind Sie sicher, dass Sie Ihr Konto löschen möchten? Diese Aktion kann nicht rückgängig gemacht werden.</string>
    <string name="success">Erfolg.</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="no">Nein</string>
    <string name="failed_to_delete_user_data">Benutzerdaten konnten nicht gelöscht werden: </string>
    <string name="failed_to_delete_account">Konto konnte nicht gelöscht werden: </string>

    <!--Chant Now Controller-->
    <string name="chanting_for_world_peace">Singen für Weltfrieden</string>
    <string name="chant_now">Hören</string>
    <string name="reminders">Erinnerungen</string>
    <string name="milestones">Meilensteine</string>
    <string name="now_playing">Jetzt spielen</string>
    <string name="shuffle_turned_on">Zufallswiedergabe aktiviert</string>
    <string name="shuffle_turned_off">Zufallswiedergabe deaktiviert</string>
    <string name="repeat_turned_on">Wiederholung aktiviert</string>
    <string name="repeat_turned_off">Wiederholung deaktiviert</string>
    <string name="love_peace_harmony_in_many_languages">Love Peace Harmony Lied</string>
    <string name="expressions_of_love_peace_harmony">Äußerungen von Liebe Frieden Harmonie</string>
    <string name="set_reminders_to_chant">Erinnerungen setzen zum Singen</string>
    <string name="chant_any_time">Jederzeit singen</string>
    <string name="view_your_milestones">Meilensteine ansehen</string>
    <string name="turn_on_off_chants">Singen an / abschalten</string>
    <string name="everyday">Täglich</string>
    <string name="off">Aus</string>
    <string name="sun">So</string>
    <string name="mon">Mo</string>
    <string name="tue">Di</string>
    <string name="wed">Mi</string>
    <string name="thu">Do</string>
    <string name="fri">Fr</string>
    <string name="sat">Sa</string>
    <string name="use_the_switches_to_customize_your_chant">Nutze die Schalter um die Sing Playliste anzupassen.</string>
    <string name="now_playing_colon">Jetzt spielen:</string>
    <string name="mandarin_soul_language_and_english">Mandarin, Seelensprache und Englisch</string>
    <string name="instrumental">Instrumental</string>
    <string name="hindi">Hindi</string>
    <string name="hindi_soul_language_english">Hindi, Seelensprache, Englisch</string>
    <string name="spanish">Spanisch</string>
    <string name="mandarin_english_german">Mandarin, Englisch, Deutsch</string>
    <string name="french">Französisch</string>
    <string name="french_and_creole">Französisch &amp; Kreolisch</string>
    <string name="aloha_maluhai_lokahi">Aloha, Maluhai, Lokahi (LPH in Hawaiianisch)</string>
    <string name="lu_la_li_version_english_hawaiian">Lu La Li Version, Englisch und Hawaiianisch</string>
    <string name="love_peace_harmony_in_english">Love Peace Harmony in Englisch</string>

    <!--Chant Reminder Screen-->
    <string name="no_reminder_added">Keine Erinnerung hinzugefügt</string>
    <string name="repeat_off">Wiederholen - Aus</string>
    <string name="repeats">Wiederholungen</string>
    <string name="alarm_already_added_for_this_item">Alarm bereits für diese Uhrzeit hinzugefügt!</string>
    <string name="repeat">Wiederholen</string>
    <string name="default_">Standard</string>
    <string name="edit_reminder">Erinnerung ändern</string>
    <string name="sound">Klang</string>
    <string name="do_you_want_to_delete_the_alarm">Wollen Sie den Alarm löschen?</string>
    <string name="maximum_number_of_reminders_reached">Maximale Anzahl von Erinnerungen erreicht</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="save">Speichern</string>
    <string name="done">Fertig</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="delete_reminder">Erinnerung löschen</string>
    <string name="select_repeat">Wiederholen wählen</string>
    <string name="alert">Alarm</string>
    <string name="on">An</string>
    <string name="sunday">Sonntag</string>
    <string name="monday">Montag</string>
    <string name="tuesday">Dienstag</string>
    <string name="wednesday">Mittwoch</string>
    <string name="thursday">Donnerstag</string>
    <string name="friday">Freitag</string>
    <string name="saturday">Samstag</string>

    <!--Milestones Screen-->
    <string name="you_have_chanted_for_a_total_of">Sie haben in Summe gesungen</string>
    <string name="erase_milestones">Meilensteine löschen</string>
    <string name="do_you_want_to_reset_all_your_milestones">Wollen Sie all ihre Meilensteine zurücksetzen?</string>
    <string name="milestone_data_deleted">Meilensteine gelöscht</string>
    <string name="days_straight">Tage lang</string>
    <string name="days">Tage</string>
    <string name="longest_streak">Längster Beitrag:</string>

    <!--Login / Signup Screen-->
    <string name="connect_with_google">Verbinden mit Google</string>
    <string name="connect_with_facebook">Verbinden mit Facebook</string>
    <string name="login">Anmelden</string>
    <string name="do_not_have_an_account_sign_up">Hier anmelden</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="password">Passwort</string>
    <string name="confirm_password">Passwort bestätigen</string>
    <string name="email_password_cant_be_empty">Email/Passwort darf nicht leer sein</string>
    <string name="please_check_your_internet_connection">Bitte prüfen sie ihre Internetverbindung</string>
    <string name="create_an_account">Account erstellen</string>
    <string name="back">Zurück</string>
    <string name="submit">Absenden</string>
    <string name="an_email_to_reset_your_password_has_been_sent">Eine Email zum Zurücksetzen Ihres Passworts wurde gesendet.</string>
    <string name="email_sent">Email Gesendet</string>
    <string name="please_provide_valid_email">Bitte geben Sie eine gültige Email Adresse an.</string>
    <string name="or_connect_using">Oder verbinden Sie sich mit</string>
    <string name="reset_password">Passwort zurücksetzen</string>

    <!--Constants-->
    <string name="tap_anywhere_to_continue">Tippen Sie an beliebiger Stelle um fortzufahren</string>
    <string name="something_went_wrong_please_try_again">Etwas ging schief, bitte versuchen Sie es erneut</string>
    <string name="please_enter_your_name">Bitte geben Sie Ihren Namen ein</string>
    <string name="invalid_email_address">Ungültige Email-Adresse</string>
    <string name="please_enter_your_password">Bitte geben Sie Ihr Passwort ein</string>
    <string name="password_needs_to_be_at_least_6_characters">Das Passwort muss mindestens 6 Zeichen lang sein</string>
    <string name="please_enter_confirmation_password">Bitte bestätigen Sie Ihr Passwort</string>
    <string name="passwords_do_not_match">Die Passwörter stimmen nicht überein</string>
    <string name="its_time_to_chant">Es ist Zeit zu singen!!!</string>
    <string name="please_enable_your_song_and_play">Bitte schalten Sie Singen &amp; Spielen an</string>
    <string name="no_previous_song">Kein vorheriges Lied</string>
    <string name="no_next_song">Kein nächstes Lied</string>

    <!--About Controller-->
    <string name="the_song">Das Lied</string>
    <string name="the_movement">Die Bewegung</string>
    <string name="master_sha">Master Sha</string>
    <string name="visit_our_website">Besuchen Sie unsere Webseite</string>
    <string name="donate_now">Jetzt spenden</string>

    <!--Not localized-->
    <string name="no_data">Keine Daten verfügbar.</string>
    <string name="love_peace_harmony">Liebe Frieden Harmonie</string>
    <string name="heal_and_transform_the_world">Die Welt heilen und verwandeln</string>

    <string name="about_master_sha_content">Dr. und Master Zhi Gang Sha, ein 11-facher New York Times Bestsellerautor mit 21 Büchern über alternative Medizin, ist ein Pionier der modernen Spiritualität. Als Arzt mit Ausbildung in westlicher Medizin, traditioneller chinesischer Medizin und Akupunktur ist Master Sha der Schöpfer von Soul Mind Body Medicine.\n\nAls Gründer des Institute of Soul Healing and Enlightenment und der Love Peace Harmony Foundation wurde Master Sha 2006 mit dem prestigeträchtigen Martin Luther King, Jr. Commemorative Commission Award für seine humanitären Bemühungen geehrt. 2014 wurde Master Sha von den Städten Maui und Honolulu in Hawaii für seinen mitfühlenden Dienst zur Förderung von Liebe, Frieden und Harmonie weltweit anerkannt. 2015 wurde Master Sha eingeladen, einer der Gründungsunterzeichner der Fuji-Erklärung zu werden, deren Mission es ist, dauerhaften Frieden auf der Erde zu schaffen. Master Sha ist Mitglied des Rotary E-Club of World Peace und Gründungsunterzeichner der Conscious Business Declaration, die darauf abzielt, einen neuen Standard für Unternehmen im 21. Jahrhundert zu definieren. 2016 erhielt Master Sha eine Anerkennung von Los Angeles County für seine humanitären Bemühungen sowohl lokal als auch weltweit.\n\nAls Großmeister vieler alter Disziplinen, einschließlich Qigong, Tai Chi, Kung Fu, Feng Shui und I Ging, wurde Master Sha zum Qigong-Meister des Jahres beim Fünften Weltkongress für Qigong ernannt.</string>

    <string name="about_movement_content">Die Love Peace Harmony Foundation wurde 2006 gegründet und 2008 offiziell als gemeinnützige Organisation in den USA registriert. Die Mission der Foundation ist es, der gesamten Menschheit zu dienen und andere glücklicher und gesünder zu machen. Das Ziel ist es, das Bewusstsein der Menschheit durch das Singen von Love, Peace and Harmony zu erhöhen, um die Frequenz und Schwingung von Mutter Erde zu heben. Auf praktischer Ebene initiiert und arbeitet die Foundation mit anderen ausgerichteten Organisationen und gemeinnützigen Vereinen zusammen, um Unterstützung bei zahlreichen lokalen und globalen humanitären Bemühungen zu bieten.\n\nEinige der aktuellen Projekte reichen von "Peaceful Moms Healthy Babies" in Vancouver, Musikkonzerten in Toronto zur Mittelbeschaffung für lokale gemeinnützige Vereine; Meditation, Singen und Stressabbau für Veteranen mit PTBS und ehemals inhaftierte Veteranen in Hawaii, USA; Meditation und Singen für Erwachsene, Kinder und geistig und körperlich behinderte Kinder in Mumbai, Bangalore und Neu-Delhi, Indien; Feier des Internationalen Friedenstages in Sydney und Singen für das Wohlbefinden der Tiere in Sydney, Australien, um nur einige zu nennen.\n\nDie Foundation hat auch mit anderen gemeinnützigen Organisationen zusammengearbeitet, um andere in mehreren Ländern glücklicher und gesünder zu machen. Zuletzt unterstützten wir WandAids humanitäre Arbeit in Nepal, um Familien die Ressourcen zu bieten, mit denen sie ihr Leben nach den Erdbeben in diesem Land wieder aufbauen können. Ein weiterer Partner in dem Projekt war die Roddick Foundation.\n\nDie Foundation hat ein Prototyp-Outreach-Programm mit Bhutan für Entwicklungsländer und abgelegene Standorte. Dieses Programm arbeitet mit Kindern und Familien in isolierten Dörfern zusammen, um ihren Zugang zu Bildung, Gesundheitsversorgung und angemessener Ernährung zu unterstützen. Die Foundation wird den örtlichen Dorfbewohnern beibringen, wie sie Master Shas Four Power Techniques und Singen nutzen können, um Menschen dabei zu helfen, Gesundheit und Glück zu bewahren. Außerdem werden wir essentielle Mikronährstoffe von unserem gemeinnützigen Partner Vitamin Angels mitbringen, um unterernährten Kindern, schwangeren Frauen und stillenden Müttern zu helfen, Gesundheit und Vitalität zu erhalten.\n\nDie Love Peace Harmony Foundation wächst und wir freuen uns darauf, mit mehr Menschen, Organisationen und Ländern zusammenzuarbeiten, um glücklich und gesund zu sein. Wir freuen uns auf Ihre Unterstützung und Zusammenarbeit.\n\nZusatz: Dem Göttlichen Seelenlied Love, Peace and Harmony werden viele tiefgreifend transformative Erfahrungen von Menschen zugeschrieben, die es erlebt haben, einschließlich der Senkung von Kriminalitätsraten, Fällen körperlicher Gewalt und der Verbesserung der Gesundheit von Frauen in einkommensschwachen Haushalten in Mumbai sowie der Steigerung der Intelligenz und schulischen Leistung von Kindern. Das Singen von Love, Peace and Harmony für Kinder in den Slums von Mumbai (Dharavi, Asiens größtem Slum) führte auch zu größerer emotionaler Balance, Glück und anderen emotionalen Vorteilen. Viele dieser bemerkenswerten Ergebnisse werden jetzt dokumentiert und eine wachsende Menge an substanziellen Informationen wird gesammelt, damit die Vorteile dieses Liedes noch weiter verbreitet werden können.</string>

    <string name="about_song_content">Schließen Sie sich mit 1,5 Milliarden Menschen zusammen, um bis 2020 Love, Peace and Harmony zu singen.\n\nWenn viele Menschen ihre Herzen und Seelen zusammenbringen, um zu singen und zu meditieren, entsteht automatisch ein kraftvolles Feld. Wir werden, was wir singen, also während wir singen, um weltweite Liebe, Frieden und Harmonie zu schaffen, verwandelt jeder von uns die Botschaft, die wir in uns tragen.\n\nLove, Peace and Harmony, ein Lied, das Dr. und Master Sha vom Göttlichen erhalten hat, trägt die hohe Frequenz und Schwingung von Liebe, Vergebung, Mitgefühl und Licht. Ihr Körper resoniert natürlich mit dieser erhöhten Frequenz und reagiert, indem er Liebe, Frieden und Harmonie in Ihrem ganzen Wesen aktiviert.\n\nBis 2020 hoffen wir, 1,5 Milliarden Menschen zu inspirieren, 15 Minuten täglich Love, Peace and Harmony zu singen. Ihre Teilnahme ist absolut wesentlich, um weltweite Liebe, Frieden und Harmonie zu schaffen.\n\nGemeinsam werden wir die Kraft des menschlichen Geistes und seine Fähigkeit feiern, zu transzendieren, zu transformieren und zu triumphieren, um Wunder zu schaffen. Stellen Sie sich eine Welt vor, in der jeder die Botschaft von Liebe, Frieden und Harmonie trägt.</string>

    <string name="master_sha_content_1">Dr. und Master Zhi Gang Sha ist ein weltbekannter Heiler, Tao-Großmeister, Philanthrop, Humanitär und Schöpfer der Tao-Kalligrafie. Er ist der Gründer von Soul Mind Body Medicine und ein elfmaliger New York Times Bestsellerautor von 24 Büchern. Als Arzt in China und Doktor der traditionellen chinesischen Medizin in China und Kanada ist Master Sha der Gründer der Tao Academy und der Love Peace Harmony Foundation, die sich der Hilfe für Familien weltweit widmet, um glücklichere und gesündere Leben zu schaffen.</string>

    <string name="master_sha_content_2">Als Großmeister vieler alter Disziplinen, einschließlich Tai Chi, Qigong, Kung Fu, Feng Shui und dem I Ging, wurde Master Sha zum Qigong-Meister des Jahres beim Fünften Weltkongress für Qigong ernannt. 2006 wurde er mit dem prestigeträchtigen Martin Luther King, Jr. Commemorative Commission Award für seine humanitären Bemühungen ausgezeichnet, und 2016 erhielt Master Sha seltene und prestigeträchtige Ernennungen als Shu Fa Jia (Nationaler Chinesischer Kalligrafie-Meister) und Yan Jiu Yuan (Ehrenprofessor für Forschung), die höchsten Titel, die ein chinesischer Kalligraf erhalten kann, von der Staatlichen Ethnischen Akademie für Malerei in China.</string>

    <string name="master_sha_content_3">Master Sha wurde zum Ehrenmitglied der Club of Budapest Foundation ernannt, einer Organisation, die sich der Lösung der sozialen, politischen, wirtschaftlichen und ökologischen Herausforderungen des einundzwanzigsten Jahrhunderts widmet. Offiziell gestartet im Jahr 2015, wurde Master Sha eingeladen, einer der Gründungsunterzeichner der Fuji-Deklaration zu werden, deren Mission es ist, dauerhaften Frieden auf der Erde zu schaffen. Master Sha ist Mitglied des Rotary E-Club of World Peace und Gründungsunterzeichner der Conscious Business Declaration, die darauf abzielt, einen neuen Standard für Unternehmen im einundzwanzigsten Jahrhundert zu definieren, der den wirtschaftlichen Wohlstand steigern wird, während die Umwelt geheilt und das Wohlbefinden der Menschheit verbessert wird.</string>

    <string name="master_sha_content_4">2016 erhielt Master Sha eine Anerkennung vom Los Angeles County für seine humanitären Bemühungen sowohl lokal als auch weltweit und eine Anerkennung vom Hawaii-Senat als selbstloser Humanitärer, der die Kraft des menschlichen Geistes feiert, während er unermüdlich durch die Welt reist, um eine Love Peace Harmony Weltfamilie zu schaffen. 2017 erhielt er den International Tara Award von Ven. Mae Chee Sansanee Sthirasuta von Sathira-Dhammasathan für eine Person, die wie ein Bodhisattva handelt und Gutes für die Gesellschaft tut. Er setzt seine kostenlosen Webcasts, Telefonkonferenzen und Veranstaltungen fort, die Zuschauer und Zuhörer aus der ganzen Welt anziehen.</string>

    <string name="shuffle">Mischen</string>
    <string name="rewind">Zurückspulen</string>
    <string name="play">Abspielen</string>
    <string name="forward">Vorspulen</string>
    <string name="volume_down">Leiser</string>
    <string name="volume_up">Lauter</string>
    <string name="are_you_sure">Sind Sie sicher?</string>
    <string name="erase">Löschen</string>
    <string name="loading">Lädt&#8230;</string>
    <string name="this_cannot_be_undone">Dies kann nicht rückgängig gemacht werden.</string>
    <string name="enable_storage_permission">Bitte aktivieren Sie die Speicherberechtigung in den Einstellungen für diese App</string>
    <string name="repeat_not_possible">Wiederholung ist nicht möglich. Bitte aktivieren Sie Ihr Lied und spielen Sie es ab.</string>
    <string name="shuffle_not_possible">Zufallswiedergabe ist nicht möglich. Bitte aktivieren Sie Ihr Lied und spielen Sie es ab.</string>
    <string name="get_news_updates_tool_tip">Erhalten Sie Neuigkeiten, verwalten Sie Ihr Profil und mehr hier.</string>
    <string name="reminder_deleted_successfully">Erinnerung erfolgreich gelöscht!</string>
    <string name="please_select_time">Bitte wählen Sie die Alarmzeit.</string>
    <string name="once">Einmal</string>

    <!-- Permission related strings -->
    <string name="permission_required">Berechtigung erforderlich</string>
    <string name="storage_permission_explanation">Speicherberechtigung wird benötigt, um Audiodateien abzuspielen</string>
    <string name="storage_permission_settings_explanation">Bitte aktivieren Sie die Speicherberechtigung in den Einstellungen</string>
    <string name="grant_permission">Berechtigung erteilen</string>
    <string name="open_settings">Einstellungen öffnen</string>
    <string name="try_again">Erneut versuchen</string>
    <string name="permission_granted">Berechtigung erteilt</string>

    <!-- Error Messages -->
    <string name="error_email_required">Email ist erforderlich</string>
    <string name="error_password_required">Passwort ist erforderlich</string>
    <string name="error_confirm_password_required">Bitte bestätigen Sie Ihr Passwort</string>
    <string name="error_passwords_dont_match">Passwörter stimmen nicht überein</string>
    <string name="error_email_already_in_use">Diese Email ist bereits registriert</string>
    <string name="error_invalid_email">Bitte geben Sie eine gültige Email-Adresse ein</string>
    <string name="error_invalid_password">Passwort muss mindestens 6 Zeichen lang sein</string>
    <string name="error_registration_failed">Registrierung fehlgeschlagen. Bitte versuchen Sie es erneut</string>
    <string name="password_reset_email_sent">Eine Email zum Zurücksetzen des Passworts wurde an Ihre Email-Adresse gesendet. Bitte überprüfen Sie Ihren Posteingang und folgen Sie den Anweisungen zum Zurücksetzen Ihres Passworts.</string>
    <string name="failed_to_send_reset_email">Fehler beim Senden der Reset-Email. Bitte versuchen Sie es erneut.</string>

    <!-- Song Selection Messages -->
    <string name="at_least_one_song_must_be_selected">Mindestens ein Lied muss ausgewählt werden</string>
    <string name="default_song_enabled">Standardlied wurde aktiviert</string>

</resources>